whatsapp錄音掣

xs更新到ios14之後whatsapp錄音掣大聲到次次都嚇親，有無人識整？🥲打救下🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

有時其他鈴聲都無啦啦勁大

一般>重設>重設所有設定

係wts整？

咁我都好d淨係wts出咗事